有冇人覺得YouTube死左機之後開返啲廣告多撚到仆街

之前都算多 但唔會每開一條片都有一個
屌而家我係手機每睇一條片就彈一次
重要啲廣告係手機game hardsell
見撚住啲YouTube8 hardsell真係煩撚到pk

最撚煩一定係個on9 h game同文明覺醒廣告